60萬可移民大馬 馬來西亞政府表示會調查背景 確保不是恐怖分子，而反送中人士將不獲批准

《逃犯條例》引發社會極大爭議，警民衝突持續不斷，令不少港人也考慮移民。「馬來西亞-我的第二家園」移居計劃只需60萬就可申請，為港人選擇之一。馬來西亞旅遊部表示目前申請人數未有急劇增加，惟發言人昨日（8月26日）表示，將會調查第二家園計劃申請人士背景，確保不是恐怖分子，而反送中人士將不獲批准。

綜合外媒報道，馬來西亞政府今年接獲251宗來自香港的移居申請，而去年全年則有193宗獲批。有傳近日申請人數增加，惟大馬旅遊部表示，目前並無數據顯示有突然增加的趨勢。馬來西亞旅遊、藝術及文化部秘書長拿督依斯漢昨日在當地記者會表示，

如果香港人真的有興趣來馬來西亞，我們非常歡迎他們，但必須是真誠的。我的意思是他們不應為了逃避某些事情而來。

但他指出，當地內政部會對「第二家園」申請者做最後篩選，而且將聯繫國際刑警，鑑定申請者身分，並指「申請者必須真誠」。

當被問及是否歡迎香港「反送中」示威者，他表示，若有證據顯示申請者為反送中人士，當局將不會批准該宗申請。目前為止，申請個案最多是來自中國。為方便申請者，當局將於明年推行自動化系統。

據《路透社》報導，截至8月20日，今年「第二家園」共接獲3,500宗申請個案，去年全年有6,279宗。

「馬來西亞-我的第二家園」申請詳情：

馬來西亞為吸引外地人士移居，推出「馬來西亞-我的第二家園」（Malaysia My Second Home，簡稱MM2H）計劃，計劃由馬來西亞旅遊部負責，一旦申請獲批，21至49歲申請人需存入60萬港元定期存款金（50歲以上申請人減半），便可獲發可續簽及多次入境的居留簽證，而定期存款金在一年後，可購買價值100萬馬幣以上（折合約200萬港元）的物業及汽車；但申請人須獲得工作許可才能從事全職工作。

申請條件 21至49歲的申請者 50歲以上申請者
流動資產證明 50萬馬幣或以上（約100萬港元） 35萬馬幣或以上（約70萬港元）
每個月收入 1萬馬幣或以上（約2萬港元） 1萬馬幣或以上（約2萬港元）
定期存款金額 30萬馬幣（約60萬港元）(一年後，最多可提取15萬馬幣作為購置房屋、醫療、及教育用途) 15萬馬幣（約30萬港元）
(一年後，最多可提取5萬馬幣作為購置房屋、醫療、及教育用途)
MM2H計畫的簽證有效期為10年，但可無限續簽；
參與者可在10年簽證有效期內自由往返馬來西亞，不限制逗留時間及出入境次數；
申請人可攜帶配偶和21歲以下的未婚孩子一起辦理，並可為60歲以上的父母辦理馬來西亞第二家園陪同簽證。
定您同意

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有60萬仲使鬼去馬來西亞

又熱又排華，我去台灣唔好

呢個計劃ON99架
只有居留權, 無國民身份, 亦都唔可以話留幾多年就可以申請國民
隨時可以取消計劃趕你走
錢佢就賺咗啦, 但保障呢? 就無啦
搵鬼去
不如直接去台灣仲好啦
垃圾馬來西亞

垃圾國家

以為好多人想去

邊個想移去你度呀
廢老寧願去大灣區啦

而家中國搞到咁
大規模排華真係十年內可期
仲諗住移民/買樓既真係你諗你

屌垃圾國家以為自己好受歡迎
我移去台灣仲好撚過去你度啦，on9

豬閪學人講條件

見到大馬有自信 咁講
唔歡迎香港反送中人士

心諗 有幾多人有興趣去大馬住

伊斯蘭國家
馬來人至上
政府貪污腐敗
除左間屋大啲之外，唔覺有咩好過香港

大馬D華人藍到仆街
個個都剩係睇fake news

當地華人自身難保
邊個去咁on9 咪撚ff 係都去台灣

Barry ma 可收皮了

60萬係唔係佢比我

馬來西亞特區

係咪on9
唔知好多申請者都係反共？

去馬拉做乜鬼

in bno we trust

笑死

講真佢真係大6 都不如

免費俾我都唔撚去

why ?

移居不是移民

狗也不屌

送都唔去啦屌垃圾國家

之前仲FF新政府新氣象
真係算鳩數

仲有鞭刑

邊個想去

寧願返印度食蕉都唔黎呢個垃圾國家

傻閪先去馬來西亞做二等公民
無喇喇又會廣播啲伊斯蘭經，又唔俾人食豬肉，熱到仆街仲要啲女仔由頭包到落腳

垃圾國家 憑咩？

大馬 貪污 嚴重 不要去

冇人想去

澳洲大把馬拉狗跳機唔返去 傻閪先去馬拉

唔講以為馬拉有金執

不了

馬來西亞爛鬼國家， 佢地只係好過支那國少少

Send 啤梨睇下點拆先

大馬成班支那人 狗也不屌

廢老專用

其實多唔多香港人移過去？
有無數據

聽下佢今晚會唔會屌到反

廢老去大灣區
後生個班都揀台灣

仲要奶共

馬來西亞
引曬班蝗入去想自爆?

改名做 第二監獄 算啦
去台灣, 一定唔會俾人排斥, 因為走得過去台灣嘅都係俾中共迫害嘅

打機識一個
去澳洲做野7年 一句完整英文都講唔出
澳洲發生咩事完全唔會知 問佢都答唔出
但就日日玩wechat 睇朋友圈新聞當知晒

收皮啦 唔撚走呀 香港係我屋企走乜撚野呀
要走都係班仆街支那人走呀

垃圾地方，又多印度人，不了

邊個知？

垃圾國家

馬來人至上有咩唔啱，唔通支那人至上先啱咩?
歸化左馬拉幾代，仲日撚日利害了我的國，唔捉去浸豬籠咪叫仁慈

走佬去馬拉

垃圾國家 會唔會太睇得起自己

可以去邊?

到有足夠人數威脅到馬拉佬統治
就會被踢出聯邦

馬拉不了

通常依啲國家都講一套做一套，你個國家本身都唔係有錢，到嗰時你真係投資60萬，見到錢咪又係死死氣批簽證

唔算移民，係比你住在馬拉，10年要續，到時唔批你又死返香港就仆街了

笑死

垃圾過香港去做咩

對於移民咪唔岩囉

痴線，你比60萬我都唔去啦

去越南囉
反支國家

講真 如果馬拉同大灣區 兩舊屎要揀一舊
我寧願揀大灣區
揀大灣區係自願送中 死左都心甘命抵
去馬拉就係被逼二次送中 真係洗頭艇都唔知咩事
真係諗唔明伊斯蘭國家有咩好吹奏

馬來西亞哩啲垃圾國家
同菲律賓印尼差不多㗎咋
收入水平低，治安差，
馬拉人是一等，華人二等，
仲要大量中国滲透華人圈，
99巴仙華人都深藍，
移民去馬拉正戇鳩。

合理喎， 馬拉只敢收中國豬。

會守護自己權利既人， 分分鐘聯合當地華人爭取更多權利， 咁馬拉咪出事

有錢都唔會揀馬來西亞啦

收嗲啦 垃圾國家

呢個國家啲華人成日以為自己好西化，成日睇唔起其他人，包括馬來西亞嘅本地人。
但係佢地喺外國一樣會同人講佢自己係馬來西亞人，但係又要澄清係有分唔同種類嘅人。
實質上佢地嗰種劣根性完全冇變過，
一樣都係咁貪小便宜，中意睇人仆街 啲女一樣都係淨係想食洋腸
Cheap到爆

係架 之前同過班友傾計好多都好頹廢無目標
唔見得光要打黑工又俾人呃錢放工飲酒麻醉自己
另一班就做工頭呃人錢 澳洲馬拉佬好黑人憎

「移民」？淨係有居留權搵笨7

講真fb上面打殘體字撐送中嘅應該有6成係馬拉華人

10年之後再Review
政策變左就仆直了

成個新加坡地連人都唔要， 就知驚華人驚到仆街

啱啦，收曬D奴隸過去

完全無考慮過馬拉

冇人想去佢度
係咪諗多左

希望多d廢老去

俾狗住

呢排好多廣告
包括商台

依家 60 個大陸都使唔到幾耐，仲移民？

60萬你覺得可以去邊?
(唔小心正皮咗)

所以咪一直同新加坡無得比囉

去大馬? 不了

佢地本身英文唔係okay架咩?

哪來的自信

垃圾國家，去秦國唔好

收皮啦
大馬狗都唔撚屌啦

由一個地獄跳去另一個地獄
留返係香港死過算啦

以馬來西亞ge貪污，俾多幾萬已經搞掂啦...
咩簽證都有

利申:吉隆坡開公司

新加坡官方機器都狂屌「反送中」示威者

d移民公司以為係發達機會?

我有錢都唔會去第二個獨裁國家
傻撚左

咁撚奶共 支持馬拉歸化中國
到時先知咩感受

垃圾蟈家

仲要唔俾返工

係撚
有朋友係馬來西亞人

藍絲廢老退休勝地不了

馬拉班華人藍屍比例應該仲高
又無歸屬感，一班學生出走台灣
你住埋我個份

要移一早移左

on99唔好抬自己咁高，冇人想去啊

無諗過移去另一個奶共鬼國

大家都係垃圾，不過馬來西亞更垃圾

雖然馬拉真係搵鬼去，但60萬可以移民既地方有咩好選擇?

唔理其他，淨係只得居留權無得拎馬拉 passport 就已經不了啦

咁嘅價錢我去泰國、台灣、日本都得啦，馬拉糕不了

回教國家去黎把撚，衰過新加坡家長式管治

馬來西亞
who fucking care

垃圾狗也不屌

得嗰二百人
我唔知佢得戚啲咩

申請人數=中學全級人數
我諗一個月續期bno申請仲多過佢

奶共既話留係香港都得啦
洗撚去你個戇鳩國家

馬拉護照
送都唔要

去坐MH370

我識嗰個英文OK，
唔係歧視但係佢口音真係重都唔知佢噏乜liao

馬來西亞仲衰過深圳

去泰國仲好啦 有外資都唔俾你啦

資產去到馬來就係屬於佢既國家
基本上你發展佢得益
你死左或搞事比人充供都係佢得益
移民政策本身就係有條件

佢反送中

依樣我真係唔清楚
有冇熟當地教育既巴打解構下
而家仲係咪分華人學校同本地學校?
華人入大學率係咪好低?

天下政府一樣黑

唔洗錢我都未諗去馬拉啦

政府同人民都咁撚on9
即使香港變左新疆都唔會去

唔講以為而家大馬好過香港
個邊唔係又排華又好多野

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

Sorry, 佢俾60萬我都唔想移民過去

馬來西亞護照排名高過香港

台灣好撚過你好撚多

我地圍內朋友成日笑佢
講笑果隻
講咩都有口音

快D送走啲低學歷藍絲去大馬喇

佢好似有十幾層樓係大馬

想聽佢點兜

馬來人至上無問題？
你搵日去老蘭，高叫華人至上，白人係香港二等公民
你可以無穿無爛出返嚟，我地先再一齊討論大馬

因為多Muslim 國家姐😂

去馬拉我不如留返係香港

多數華人會自己去返華人嘅學校，英文相對會好少少。
朋友係華人但係入到大學讀醫，唔知佢間係乜大學

讓馬來西亞成為支那豬的天堂吧

比我都唔去啦

搵鬼去

啤梨個啲成日sell呢個計劃

馬拉

聽聞馬拉最鐘意用國家level洗黑錢貪污喎
1MDB單野真係可以笑一世

熱到仆街搵鬼住

啲老野仲要門檻低啲
個計劃本身就痴撚線
打門大門比中共殖民

咁同廁板比係好dddd咁大把

人望高處
但要望都唔係望馬來西亞囉

馬拉大佬唔係美國咩？
國旗都跟美帝

馬來西亞係時候回歸中國

狗先去

我哋嗰個都係
老實講都幾慘，雖然佢識英文普通話馬拉文同少少廣東話，但係樣樣都有口音 而且每樣都半桶水咁

正啊 送晒藍絲去大馬

好撚稀罕咩，大馬

一齊入黎討論

其實禁制令有咩類別
有冇咩野既申請程序
有冇申請費用
需要咩理據先可以令法庭頒令

可唔可以禁止警員蒙頭
原因係警員不出示委任證 身上又有警員編號
當濫權執法時 或不禮貌對待市民時
市民完全冇投訴既資料同方法

求解答

求法律界人士解答 禁制令 的申請同反對

隔幾年就爆單國家級貪污事件

移民揀大馬？on9

有人去咩

垃圾狗國,平都唔會移過去啦

60萬去做二等公民

真係on9政府吸錢法

坡狗垃圾D

大馬華裔妹好撚正

咁既package 不如去台灣

咪又係極權

邊有咁多

醒目 淨係批班奶共藍絲去就啱架喇
班人淨係識返工賺錢比大馬政府養華人以外嘅人

反送中嗰班？ 不了 肯定識爭取華人權益

冇人要去

馬來西亞垃圾地方，唔洗錢都唔去
仲有邊個話移民
留係香港一齊贏

佢就係想咁 可以食夾棍

去旅行仲可以，果度除左食住平之外就冇野好。冇自由的地方去到咪一樣。

識得一個馬來西亞人

佢話愛國用國貨
所以一定買華萎

心諗你個國叫馬來西亞

垃圾國家請我去旅行都唔去啦

馬來西亞用殘體字，同返大陸有乜分別

佢自己都係咁笑自己其實作為朋友對馬人冇咩反感

Balik Cina😌

香港係一個city仔咋，兼且多年黎係多元社會，但個宗旨都係要種族融和。白人喺香港做到啲嘢影響個social norm令本土人住得唔舒服?
但支那蝗你有無屌過? 水貨客你有無屌過?依啲我地叫佢地做低等人有咩問題?

馬拉華人日撚日話自己係中國人，唔撚同個國家主流社會融和，咁當初唔留喺支那?
明明移左民幾代，講句唔好聽有日馬拉同中國打仗，分分鐘全部叛變，咁都唔抵俾人排斥做二等公民?

WFC?

治安差
交通唔方便
人工又低
邊個會想移民過去

去澳洲算啦

係咪華人?

佢開託緊台灣市場 搵緊 partner
Yet fact check

邊撚個會想去。。。笑死人咩

成日覺得大馬呢個國家廢到爆
先唔講國際上存在感低
講旅遊我去泰國都好過你好多
講發展又比新加坡夾住
無人幫你就奶共
反送中單野你地就咪係到搵存在感啦
我移民移去泰國都唔會去你到

啱啱想講

新馬兩地華人係對大陸係有一種預設美好想法
唔好以為果度會比黃絲好過
落街食個麵可能都搵唔到一個同你一樣政見

瓦努阿圖我想住嘅地方

馬拉送中吧

點解會覺得有人會想去

自願吸收大量低質人口
仲癲過港共

快d吸哂班藍屍同會嚟香港搶福利嘅大陸蝗去

回教國家好麻煩的
雖則現時佢哋憲法定義咗自己係世俗國家
但唔知幾時如果有原教旨主義政黨上台
隨時變身做神權國家
例子：阿富汗

又臭又污糟又落後
留番畀佢班包頭撚屌

綜合外媒報道

要唔要Fc下

係咩

旅行真係泰國越南好過
清費又平D
馬拉去過一次唔會想去第二次

屌 以後旅行都唔撚去

無諗住去垃圾地區

垃圾國家, 我屌你老母呀馬狗

之前一帶一路同中國炒曬車Tim la
仲信馬來西亞

繼續收多啲大陸人藍絲
成個國家比人吞埋都唔知咩事

冇對佢地有幻想

仆街啦支那馬
做支那隻畜但係又話排華
淨係口裏說不
但係唔畀人地係逃避政治
屌
唔通自己好地地
又搬去你度咩
個腦裝草
支那畜

啤梨哥今晚會唔會唔提

搞清楚 佢係馬來人單一群族至上 唔係馬來人國籍至上呀

送都唔去

大馬有乜好 諗唔透點解要移去馬拉

自己香港自己救

同去送中有咩分別

本身仲考慮緊台灣定馬來
屌
而家唔使諗啦

奶共國不了

其實都唔撚明去大馬托柒

我就係咁講，啲華裔日撚日鳩叫自己係中國人，咁都唔應該做次等公民?
唔滿意咪返支那，橫掂咁想認祖歸宗

唔知係上一代移民
定移咗民卅幾年
做緊大代世

中國護照都無本

只會去婆羅洲玩

目前為止，申請個案最多是來自中國。

身體卻很誠實
#FreeChina ?

有人唔做走去做馬拉豬
馬拉就一定要用豬來形容
因為馬拉人信伊斯蘭教
鬧人係豬係好大的侮辱

咪又係共產黨

垃圾地方

馬來西亞都幾撚黑暗 好多貪污又盛 根本就係第二個中共

藍到仆街不了了

後生移民資產要多過廢老，咩邏輯

馬拉政府閪到仆街
都係欺壓人民嘅垃圾政府

大馬，不了

鬼地方留返畀藍屍

我之前睇過一篇話唔知幾多年後要重新俾過錢續期，同埋一開始唔係真係六十萬就搞得掂

馬拉無公民權利同坐監有咩分別
經過今次 台灣同香港人connect左 可以預期部分台灣居民無咁抗拒香港人

總之都係華人啦
華人嘅特色係去到邊都覺得自己係中國人
唔會覺得移民左拎住第二本護照就係該國人
亦唔會融入
只會反佔侵人地文化

祝佢地生生世世係中國人啦

去大馬貪佢易肚痾？不了，垃圾地方

嗰種自豪感真係好撚嘔心

大馬華人數量都好似年年下跌,而家先移民過去果啲就真係傻仔

topick唔係content farm咩?

馬來西亞依啲鬼地方搵閪去住咩

之前唔知邊個歐洲國家可以

係咪葡萄牙？

食屎啦馬拉

如果你係黃的，對住班大馬藍得啖笑；
如果你係藍的，你不如上珠海無咁嬲。

垃圾國家邊個想去

香港人日程表提醒事項
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

他們不應為了逃避某些事情而來。
....

想點

希臘?

啤梨仲日日拎住本BNO打飛機

即係遊行過都唔得？

我哋嗰個除咗自私啲其實都冇乜特別

咁既垃圾地方 撚有人想去咩

免啦多謝夾承惠

去印度仲好

旅行都唔想去

話要文宣華人圈既出黎

只係簽證! 大陸就係用依個講法呃人以為係移民買大陸起既樓，香港人有同無只係差逗留時間長D問題!

Wow 係人係鬼 一目了然

唔緊要，我地主要送走d送中人士

送曬d中國人去大馬！

身體很誠實的藍絲

換轉咁諗
而家香港人就係唔係香港人優先
而你所講既馬來國藉至上既話同香港啲支那新移民話自己有香港身份證有咩分別?
你唔好話佢地係幾多代係馬來西亞啦 班馬華幾親支你都知 同香港班攞香港身份證既支那人同支那第二代有咩分別?

垃圾大馬有人去咩？

後生去馬拉不如去台灣，馬拉唔做得嘢，垃圾蝈家.

問埋杜生點睇

垃圾國家 送都唔要

共狗領地搵傻鳩去

如果有下一代就真係咪過去...

都係共產
俄羅斯同古巴有無得諗

係馬來西亞既年青人個個都走去新加坡發展

邊個話我想黎

鬼地方 邊個會想去

係佢地好多野都馬來人優先，包括大學，住屋，考公務員

點生存？

邀請我都唔去依d垃圾國家唔通貪你夠落後咩？

邊個想移民去呢啲垃圾國家

去都傻仔啦，一排華，
人地唔係一刀斬死你，
會切你J塞落你口到，
拉你條腸出黎慢慢玩，
重喺你面前姦你老婆同女，
仔都隨時都姦，
真喺說唔下去。

去邊好?

支持送中就唔會去馬拉住啦……

杜汶澤果套走佬去馬拉
令人覺得大馬係移民天堂

馬來人係一個種族, 無論歸化幾多代
都唔會成為百分之百既馬來人

嚴格講東西馬本身都有好多唔同種族既原住民
也不是只有馬來族...

各位ching搞清楚咩係種族同國籍先

點啊爭取到食香口膠味呀？

gay都唔比搞我去黎做乜撚

排華但奶共
呢個國家係咩概念？！

不了 要移都唔會去馬來西亞

圈養的豬

你血統做唔到馬來人，起碼可以做一個愛馬拉忠於馬拉既馬拉人，拎住馬拉護照但愛支那，點講都講唔通，俾人排斥做二等公民係應有之義

葡萄牙最少都要50萬歐羅

不了 多謝關心

啲咁既垃圾國家 移左過去 分分鐘你既下一代都要面對光復馬拉

馬拉狗衝出黎柒

想了解馬來西亞大中華膠

FB上面簡體字8成都係黎自馬拉叫人去馬

馬拉好多大中華膠
個個藍到仆街

利申:馬拉華人

fc左未

得罪講句 大陸都好過大馬

傻鳩先會去大馬

係咪陳志雲做旁白

唔知我冇聽估咋

咁垃圾嘅政府 狗也不啦

馬來西亞舔共狗

從來冇考慮過馬來西亞

香港淪陷，移民去台灣一定最好

當然台灣都唔安全，一樣面對赤化危機，好大機會淪陷

但作為生於香港、熱愛香港既香港人，我立志終身與中共邪惡極權為敵，站於全球抗共最前線

去過一次大馬旅行都唔想再去，仲叫人移民去果度？

其實馬拉係咪自視過高

二十萬歐羅

哪來的自信？

馬來西亞同支那合併啦

中华人民共和蝈馬来省

馬來西亞特別行政區

佢話係佢其中一瓣主要收入來源

認真
寧願送中都唔去大馬

大馬是共慘天下！冇去！

見才子喺FB都有做廣告推介

我要奶共洗撚去你果到咩

即係歡迎元朗恐襲嘅恐怖份子。

去馬來西亞晒撚氣

馬拉果D野食應該唔啱香港人口味

啱啦比多D中國人入去，之後你地果到又會變成蝗蟲重災區，到時唔好又屌又乜乜乜

馬來西亞？ 不了